
Я не боюсь, ты слышишь, не боюсь.
Судьбе своей в лицо я повторюсь,
Что, даже стоя прямо на краю,
Я не боюсь, ты слышишь, не боюсь.
Я неба не боюсь и я не боюсь, не подняться,
Я не разобьюсь, и не стоит судьбе волноваться.
Веря в нее, вера гниет и дает сбои.
Веря в себя, верю себе, а не верю в пустое.
Меня ни дня не тянет путями темными в ад,
Инопланетяне не помогут вернуться назад.
В каждом опасном месте те, кто пальцы не крестит,
Всегда готовы, что до дома доедет груз двести.
В мире не видимы люди, те, кто стремятся любить.
В мире событий не быть убитым — значит убить.
Как будут дела наши дальше, лишь время покажет,
Это не значит, сидеть и ждать, пока карта не ляжет.
Я судьбы не боюсь, она и свет и западня,
Может помочь утонуть, а может сберечь от огня.
В жизни много менял, жизнь меняла меня,
Но никогда не боялся ждать следующего дня.
Я не боюсь, ты слышишь, не боюсь.
Судьбе своей в лицо я повторюсь,
Что даже стоя прямо на краю,
Я не боюсь, ты слышишь, не боюсь.
Не смей боятся судьбы, расставаться с мечтою!
Поверь, этот страх накроет тебя с головою!
Теперь, будто раненный зверь, каждый миг ожидая конца своих дней,
Ты дымом окутан, но сладкий туман не поможет найти тебе новых путей.
Не надо пробовать проснуться, ведь это не сон.
Холодный мир со всех сторон, которым окружен.
Опустив руки, снова падать в никуда, сетуя на то что:
«Видимо не судьба».
Она поднимет тебя высоко,
Но с той же дикой силой ударит тебя о дно.
Она копает яму для тебя давно.
Борись с этим страхом, борись все равно.
Я не боюсь, ты слышишь, не боюсь.
Судьбе своей в лицо я повторюсь,
Что даже стоя прямо на краю,
Я не боюсь, ты слышишь, не боюсь.
